極度懷疑林鄭被人軟禁

我地已經差唔多十日冇見我地既特首
睇完信報 我強烈相信我地既特首被人軟禁
Carrie呢加一定好慘
所以我地係味都要組織下幾時去禮賓府要求釋放林鄭月娥

推

習大大最愛面子，林鄭令佢係全世界出醜，遲下係g20又可能俾人屌，林鄭成家人係支國可能已經俾人行緊刑

林鄭好有機會處於水深火熱之中
一定要佢出黎報平安

要去禮賓府要求釋放林鄭

解放林鄭

釋放林鄭

carrie 姨姨同盧偉蔥失蹤超過48小時

應該好似范冰冰咁
過一排有性愛片流出

比人禁室培慾緊

林奠會唔會連1/7嘅陽光都見唔到班犬快d去護主

五毛去晒邊
你地既特首呢加可能日日都以淚洗面
唔幫手推下 5毛都冇呀

Miss mami

會唔會被自殺

唔好嚇我

快d出黎報平安 大家都好想見你一面

盧蛇出番嚟了

推上熱門
你班香港市民連自己既特首都唔關心下

係呀啱啱肥到佢同四圍超一齊上鏡

林鄭出嚟報個平安

你放心 可能去左泰國旅行
佔中個時 梁振英都唔見左差唔多成個月啦
出黎個下仲幾好心情

雷老師...

釋放林鄭月娥

私刑

信報話佢仲係禮賓府
即係未出境
點都要佢出黎報個平安

林室培欲？？？？？？

好擔心Carrie既身心狀況

如果係689可能襯機推維尼落黎

應該番左大陸面聖

有冇IT專才識用deepfakes key月娥個樣落AV度

去迎賓館搵嗰個女仔

如果圍禮賓府佢真係唔駛訓喇喎

吸精瓶

禁室 人妻 巨乳 凌辱 中出 初解禁

可唔可以報警

肥仔聰出左黎
不過要幾日再搵佢一次
大家都驚佢地被中央拉返去
香港人條數又未找
呢加真係好驚林鄭出事

咁大膽

會唔會學金仔，用迫擊砲？

而家都無政府狀態

陽光施法

今日經過禮賓府
前後見到七架警車
唔知咩事

Sex doll

香港公安出手

今晚去警總輪住報案救特首

認真 如果要去搵林鄭野餐
要諗下標語/口號 齋叫「釋放林鄭」會變左純玩膠
但唔好忘記我地仲有4大訴求

七架咪少左囉，過去成個星期都係迴旋處入面8架，
外邊兩架大巴，全部坐滿晒龜

同心同行WE CONNECT

不論動機原因，只問三個問題，
佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

黑警目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

釋放林鄭
就緊係要佢找左香港人條數先啦
佢找左 死去邊 wfc

去禮賓府叫釋放林奠

唔小心禁左負皮

北京有天安門母親

香港有禮賓府母親

林鄭成功達致參選政綱
We connect
點解一個咁打得嘅人比中共軟禁
撐林鄭

成立保護特首聯盟，拯救特首出禮賓府

政治犯劉少奇？

尋人

釋放特首
回應市民4大訴求

林鄭沒有做錯！

拿拿拿呢個標題用黎做長輩圖一流
傳到佢出黎澄清！

你睇埋我果份...........

D 5毛呢
難得我呢d廢青同你連成一線
一齊搵番你地出糧個個竟然唔和應下

郭文貴會唔會有片

唔係已經五毛都無得番三毛咩?

禁室play

屈喺禮賓府咁耐 會唔會抑鬱

本身大家都係講笑

但其實諗諗下，如果佢單純係拖字訣，唔回應。佢根本無必要匿埋喺禮賓府入面唔出嚟。

會更加反而係需要返office，比d馬睇到自己仲係未失勢。佢咁樣匿埋根本唔合常理。

會唔會係：
之前係中央要佢道歉，但佢唔憤氣所以個記者會繼續辣火頭。中央覺得佢完全唔受控制。覺得就算落order叫佢收嗲佢都可能唔聽話。所以索性一了百了迫佢喺G20完之前唔可以離開屋企。

明顯比人架空左啦
淨係派啲前朝官員出黎拆局

七一口號
釋放林鄭

大家一定要救佢出黎

當年趙紫陽六四企錯邊比人軟禁到死果刻

化定個死人妝
出席 柒一扯旗儀式

林鄭媽媽你係邊

好掛住林鄭老母
你出黎啊！見下班仔女啊！

我地既carrie去左邊

習敗敗: 收皮啦八婆，夫目前.......

認真問大家
71會唔會見到林鄭
如果見唔到 會唔會想去禮賓府搵佢

強烈要求釋放林鄭月娥！
還香港人一個特首！

有無巴絲有興趣

來一場香港版橡樹行動
(山頂出發)

拯救林鄭BB

幾時邊到

去探望慰問

林奠媽媽你在哪

佢家人安全嗎

范冰冰條片呢？

立即釋放林鄭月娥

可唔可以有3毛解釋我聽
如果我地唔係孤兒仔 點解林鄭會唔理我地咁耐
一定要搵番媽媽

呢張野正

懷有龍種，安胎中，請大家稍安無燥

習敗敗

我個林奠b b呢

收哂經啦
懷有膿腫我就信

Carrie bb

佢全家都係英國公民

扯旗山/山頂廣場出發

掛住林鄭

拯救我地偉大的特首
釋放林鄭月娥

親愛的777準備下台了

新會然，肯定係本人

共黨行家法洗唔洗whatsapp通知你呀

仲唔出黎回應下

痴撚線

下咩台呀
找埋條數先
做得人老母可以咁不負責任

當年689衰極都日日有片出

夠多人關注就黎可以進行拯救行動

不如摺紙飛機掟入禮賓府

犬決好玩D

贊成

恭喜各位成功踏入八奇思考領域嘅第一步

無人想睇啊dllm

終於見到一隻三毛啦

唔怪得呢排禮賓府咁重警力

唔好點錯相我一毛都冇收過純粹表達個人意見唔啱聽就扑左我囉

講真如果合理懷疑一個人失蹤咗超過48小時係咪可以報毅？

[置頂] 律政野餐要人！！！

還我特首

禮賓府の禁室培慾

洗唔洗買生果籃上門拜訪一下

釋放柒婆

林鄭媽媽快d回應兒子們既聲音
出黎啦 好掛住你呀

以閪水洗面

救林鄭呀

勤王

有冇人報警話唔見咗林鄭48小時

Fifty shades of Lam

叫佢學李源潮拎住今日張蘋果日報影張相，叫新聞處發出黎！

放心

唔通已被自殺

有冇人玩pkm go 禮賓府五點有5星蛋

被失蹤

尋人要貼街招呀
要貼到去到邊都望到先得架

釋放林鄭月娥！
死唔下台正八婆！

囚禁play??

[size=18]解放林奠閱哦[/size=18]

解放林奠閱哦

柒咗再po

整隊戰狼乜乜去營救佢

悶就快d出黎律政中心啦

屌你 坐到好悶啊

Liberate Carrie

釋放林鄭
釋放林鄭 釋放林鄭

第六大訴求：
釋放港獨之母林鄭

愛國愛黨 要求警方釋放林鄭

講還講
最緊要唔好post出黎

香港進入冇政府狀態

應該享受緊十大酷刑 "騎木馬"

琴日先受訪完對曾蔭權上訴得直感到開心

放佢出黎啦屌

不如好似大家要求釋放盧偉聰咁要求釋放林鄭

係時候都去禮賓府發夢

日日比人M字腳吊起抽插閪窿頂到最盡射到爆晒噴返出嚟

未必係軟禁，可能係失禁

釋放台獨之母

巴打睇開甜故?

Push

要救我地特首出黎

Mami